麻煩各位劍球安答入一入黎

劍球可唔可以放係手提行李帶上飛機